鐵甲萬能俠新作劇場版三月發表

3月26日（日）11:35～12:15 AnimeJapan2017 BLUEステージにて「劇場版マジンガーZ」（仮称）開催決定!!

機戰終於唔洗宙斯飛拳

好心佢做返Z衝擊篇啦,你老味得半套
點對得住D動畫FANS

個結局如果冇機戰補完其實真係爛尾

真魔神zero

重甜我入場支持

會唔會關魔神皇帝G事

用機戰V做宣傳

幾時肯重制三一萬能俠

請問下佢邊套機戰補完
同埋大致講咩

咁對上一套係咪無續集

機戰z3
主要講後面打神族

z3原創打哈迪斯，稱唔上補完
bx就有打埋暗黑大將軍，而且同 skl同原創有互動

自己鍾意BX果個版本多d
仲要同SKL有合體技

正呀

唔知點解睇黎睇去都係鐵甲萬能俠最型最霸氣

鐵也

補完衝擊Z篇唔該

之後重制過一次